美股認真討論區 CMXXXVI

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推

琴晚2點訓左, 最尾點

瞓醒
原來我係最on9果個信一個紙倉達人
好自責仲吹奏佢

痴線個post 推咁快
留定名先

琴晚美囡台股神事件請由CMXXXII,III,IV,V自行追PO

三叔比人踢爆既流程係點？

任何造神都要保持兩秒距離

呢單另一單喎

UMC

上得黎大家咁高咁大，無必要做神

不過 香港人最鐘意睇人仆街.jpg

put apple 死撐轉左身
gel 完pins 話以後唔係連登比料只會比會員
但會員又有分幾級
結果就係曲線ab 料

牛牛搵完食就上連登搵

石囝貼左佢個8千鎂未

新手想問options應該open定close

伸手黨以為奶鞋底就有tips幫佢地發達

依家死番去牛牛吧支那仔啦

Payme睇紙倉 不如payme比P巴睇包膠算啦

本身我都好懷疑點解佢幾日就話自己幾十倍
然後一日就建好個100k 鎂倉
賭option 發達就唔難見
但發完達竟然係開group 比料就少見d

btw 今次之後發現真係好撚多cd rom 跟

個tg gp d 人幾撚有禮貌，講野style十足十香討班傻系廢老，假撚到傻

以前個A乜鳩都話真倉又去WSB寫文做淡
再加埋日日幫個Loo唔知乜既巴打劣鳩
結果上左神台又坐得穩既得返小西君

叫到FUFU G 未

資深少少既老千就會咁先派後cap
未咁做只係未計掂連登設局個risk and reward啫
連登太多神探

都唔係睇人仆街啦
但如果太早未捉到實據講出黎
咪又比人話係眼紅

sh 教

我只信忘巴

有無cap低對話 想睇

P巴睇唔上眼

係都唔出奇
又話自己多生意又做飲食
桔梗本身已經係好多重生意係後面
不過比人上門捉又尷尬左d 既

有咩係到講咪算
起碼係討論 入面全部都係問幾時走幾時買

上個post出左

又準備入去殺村民?

p sir要share應該會payyou求你睇

幾百人 幾多人有用腦

我忘巴首席打手

想睇返賺十萬變輸十萬嗰個

一句講晒 唔好信人比料 no free lunch
無論你你小西派 mm派 石教徒定係yolo派
都要自己study過 知道條trade背後投資邏輯先會做得好

廣告位置：
大船金銀號 Long Call金銀 Long Put TLT

大把人option 係咩都未知

Tan幾時可以再巡遊

f巴

有無買返1千股tan先

無啦！！比人踢左，無得發達

話唔定4000個假acct 得30個係真人

個老細好多範數
好似一直都係兩登搵開食
餐飲 服務 好多生意

爭咩呀，溝埋做好屌台西派

time will tell

估的野就唔好跟咁貼

上錯左金礦船, 好似入入地水咁

抄功課派

岩岩終於夠膽check返 自己港股究竟輸左幾多錢
原來美股賺既錢都只係岩岩夠cover

有次拍戲問桔梗借場
轉幾個人先問到個話得事既
就知道呢間野唔係普通小店咁簡單

係呠蘭街開酒吧重要咁大間

跟金銀號

好巴 wfc next week 30c 食唔食得到

好多老細 好似每間野都十鳩幾廿個老闆

我係好巴派

我仲未cover到

我早兩日終於夠膽開返個ytd report

-50%

幾多錢有包膠睇？

幾時會回調

你淨係做左金？我個邊金銀combo天晴緊

要轉會加入好。西。屌 派

我聽人講 第一間夾公仔 咩娃娃星球都係佢開 之前上黎問連登仔意見

西子隻veri日日派錢，點搞

屌好西

講下笑姐 咁認真

佢之前好似最早開夾公仔機場嘅
賺咗好多吓
所以幫襯黃店都唔會揀佢先
咁有錢

all in

合理 個老闆食慣兩登錢

要study 過自己投資啲咩先會坐得長久

好巴講得好！
跟番自己既節奏去打，唔好一時見到人地一夜暴富就忘記自己既節奏，走去跟人

無論咩派別，最緊要大家都係市場賺到

銀琴日先入, 但琴日冇郁過, 金礦好似星期三入, 船尾有賊

已經上了 風起了

pins不如等我接任做船長

跟！！ 金銀號

已經 cover 咗
等港女慢慢妹返上去先斬倉

未算遲 ALL IN !

有momentum ge但點解做咁短時間
Stimulus想係18號前有共識 我驚你miss左

前兩日回冇信到sh

有無巴打有睇琴晚snap係咩事
張圖時高時低

屌好西派

有排名
一個你係大佬

你隻tan 派得仲多啦

屌好西同時係P子生活寫照

跟

下星期再睇睇 開遠小小謝謝

如果只有ft ac
換美金
係咪都係用citi唱完錢再入ft最抵？

一有共識 d銀行股就

好巴 有無諗過加埋gbtc？

串燒識玩一定排中間

我就係跟左宥藍個beat 走去yolo 末日option 好彩都係賺 但好辛苦 要轉身勁快

我尋日都入左張 SI

呢架船我無上 點解係wfc 有咩睇得上
我寧願gs 或者 jpm

evening star

但屌好西爽d

呢個時候買貴金屬傻L左?
白銀都無力升

近呢個月成日見你玩末日call put

仲有堆2834喺度等發霉

宥巴琴晚開市估中se會磨到底係運氣定實力

我呢架唔係潛艇 係天星小輪黎

無 佢政策風險太大

不如買qqq

call左2022年slv

好巴走咗LAZR未？
我貪得意set$34.44又真係走到

買sq當買左

宥子人氣指數

訓醒都仲講緊宥蛇

是咪即係冇神，得神探？
心理即刻平衡番

好巴你都轉左yolo

之前啱啱新手乜都唔識未掂美女買落
後來都係覺得港女搵笨
但嗰時已經講vanguard唔做香港生意
（你可以知我幾新手）

屌台西好
屌好台西

追post 啦 上個post有幾個入過佢谷巴打都認得

2日賺>120% 對我來講太癲
尋晚32.09清晒 可以狂gel

沽清2834,買qqq

買sq pypl 有做e wallet都應該受惠依股炒風

我記得有巴打同宥神講
教佢開個披床一日出兩個post
估唔到宥神走去payme

大船pins 有興趣嗎

不了

西子3寶，唔洗錢既料先最準

佢直頭講埋個實數出黎
我真係以為佢睇穿個莊

侵侵次次出Tweet 話破頂華爾街都會沽落去

石囝d tsm penis sell晒沒

瘋狂反手所好準
個套唔係 講幾隻準備突破
突破成功 改圖 唔成功就反左手 係你跟唔到

壞過凱婷

忘巴都入貨

走哂了，諗住執石過年尾算數

屌好西台

準備勝利巡遊幾多日

宥藍失去了一切

咁熟既屌

都有人叫我咁做tim
要抵得住魔鬼引誘

想買

Snap, Twitter 同pins 係咪係時候要賀一賀佢

不過我係美股倉轉咗買xlk

賺七球港紙PayMe,乞丐來

Tsla

一收錢就要有準備仆街果日遺臭萬年
除非永遠唔仆街咁就封神

琴晚payme股神被迫害後 好多巴打棄pins

早晨各位
琴晚咁多花生食 唔叫？

忘巴我地TAN幾時可以勝利巡遊

有冇人知宥巴個谷依家點

都係好巴可靠

美股etf流通性大，你in out有對手

睇忘巴勝利巡遊已成日常

驚wt, 要升自然升

信小西睇長遠

收錢我就唔睇啦

唔升都可以巡遊

琴日上左船

呢到我只信 好巴 小西 暴巴 台巴

呢個POST淨係睇忘巴巡遊已經夠

忘巴想入TSM我一早入定一堆，之後ARK入黎我就知差唔多要放了

琴日加左倉

永遠跟隨十一石

村長好野

勁牙

應該成個del 左

希望十一石同門巴和好如初

好多股同學生股神撞
此害非除不可

但pins張圖幾靚
66蚊應該support位
尋日臨訓掛67蚊竟然入到

係, 真係跟唔到

早呀咁多位

琴晚食花生食到太飽 所以今日有d 肚滯

你都有pins？

石子高高在上
我以後同佢講野會用敬語

呢個難過七日推1.8k上1m

連登活躍股票月結加權指數 (12月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

支持好巴

又黎

石村長

琴晚有份拜神嗰啲 唔該反省下

有 今 round 領導股
38蚊已經買左

SE 又係，55蚊已經開始支持
比條友整臭晒

小西payme佢都唔要

金銀號係咪正股都上得

係 真底係好似bb班咁問 所以我都唔入個chat 本身諗住睇下佢買緊咩undelying 就算

等緊忘巴帶我哋Tan勝利巡遊

幫我重拾返少少希望
本來真係好絕望
特別香港咁

三大股神

我都等緊
放晒NEE入TAN

痴撚線 暴巴開咗一分 然後入面成村人投曬票

你先係船長

gun

有人叫石仔，宥藍
唔好玩啦

仲以為有幸存者係宥巴個谷

尋時68.3 call咗

真係我黎

笑左Payme

石仔

咩事??

咦....FSLY

宥藍 payme

邊個扮我藍神

Lc gold, 諗緊轉唔轉ugl但怕佢磨

笑死

Get到我idea就得 點樣做自由發揮

影精液無人講？

好撚九

其實有無人真係join左雷公收費plan
有啲想join
唔想努力了，俾少少錢抄佢算

想學技術

比錢人不如自己炒

上兩個當左你係媒 原來大家都係比人撚 sorry

比錢人不如跟石仔買tsm

好巴GLTR得唔得?

好勁架咩？

石囝要唔要

仲有瀨屎

流嫁 唔好信

繼續SH

有無recap 琴晚咩事 推得咁撚快

太近

你真係賭 roll去2月搏Er好過

無wow

三大流派小西流波波流OT流始終都係未有人挑戰到
造神唔係咁易

仲有張黑媽媽嘅相

異常流行幻象與群眾瘋狂

Extraordinary Popular Delusions and the Madness of Crowds

回調未 半倉等入貨
定係要我到選舉人投票先識鎔

金銀號大船關鍵日期：

10dec 2020
ECB hints at more stimulus in December as new coronavirus lockdowns are imposed

15-16dec 2020
The changing landscape may prompt Fed policymakers at their Dec. 15-16 meeting to describe in more detail their plans for the coming months.

It likely means firmer promises about the pace and type of government bond purchases, or quantitative easing, that the Fed will use to keep borrowing costs low, analysts said.

B4 31dec
The top Republican in the US Senate declared that compromise was “within reach” on a bipartisan Covid-19 relief package, boosting hopes that Washington may finally agree a follow-up stimulus package in the final weeks of the Trump administration.

turn 高暴光好似係推緊車

放心12月14 乜事都唔會有

仲有乜number

等你啟航

copy成個小西倉黎買

唔玩option 諗著入etf當儲錢

隻隻都升鳩晒點買

同11月3 個個都覺得大選有uncertainty會大跌一樣
最後都係無事發生

再升多一倍架

其實佢真係好準？睇返佢上星期都係中一半
利申pins 未日call 苦主

67 67.24 溝左2注

侵贏：哇屌 美國有救啦 升！
登贏：哇屌 美國有救啦 升！

兩個都唔係，應該係quit

你未買 點close牙Ching

牛市左半個月仲等入貨

睡醒俾佢踢走咗

想知call se係打幾多號電話

short

218 00000

連燈老千真係出幾多次都有人信
建議大家唔好炒股 開新acc水人課金仲好

P巴生“性”

之前個po 冇乜人
好似今年先咁旺
推得太快睇都冇心機

應該del左chat room

呢句真 唔知自己買緊乜真係好難坐落去

p sir食女detail

幾時嘅事

明明有四個人....無視咗邊個？

呢個都經典 去咗驗

諗緊等唔等落ma20

點解要改名呀宥巴

呢個世界好公平....

慢橫就有
個市升到咁都係橫

三大神有四個是常識吧

一地都係錢

友人透露馬斯克將搬去德州

加州左膠

模擬 15萬USD 炒美股

紙倉股神把撚

暴屌好台西

我無特別指明啲咩架

美股區編年史

payme

痴撚線 追唔切post 呀 大佬

牙飛tenet係乜事？

琴晚d 花生好大粒兒子們決裂笑到肚痛

d藍絲成日話美國制裁無影響 d中芯 中海油

股市真係好 用錢黎投票

FB未日call呢

星期一好才nio走得切

支車一定爆炸

一切都係泡沫

都叫左唔好買支概股架啦

係
上年講到宜家
支IPO 支概
一律唔掂

孖爆未

炒上1億都冇用啦

小西派勝利巡遊

一教訓醒追post就冇咗cup noodle食
慘

等我tuesday jd health
勝利巡遊/中棍

mar爆左ipo

SE算唔算係支概股

算少少 QQ有份
無持有

算啦好嘛
洗唔洗個個post都發揮自己既偵探頭腦

qq好似有25%

重倉左添，星期一放撚晒佢

係咪要mark番落#1

想知再前面既多d

我d Nio都未走到

之前仲比人笑我唔買中車三寶

美股區除左p sir之外，無人跟我ipo勝利巡遊殺大陸暗盤狗

Frog U

呢排d ipo都水尾
我都廢事抽

係
想買多50股

U勁過其他好多

想問好耐 依個表係投我地持有乜

上得個幾個月

屌左20股mdb 賭佢er

乜陳晚fsly過山車得咁勁

你TSLA死忠
我岩岩加入已經見你狂推TSLA
又清倉 又買咗 又清倉 又買咗

賤熊9叫group 有冇人要加入

我入

同係呢到9叫有咩分別

即係可唔可以解讀黎緊會chok

埋伏定leap call等佢爆返上100

G持

TSLA星期一DROP TO ZERO

冇架

nio有新聞?

nosql 最出名
中銀 hsbc 都開始用

支那股跌唔洗新聞

考試group班友輸隻信誠95 孖先聲就縮晒沙？

我要成立教

單撈咗張圖就成功入教
無其他野要做

多謝支持
唔使PayMe 我

其實我冇入group
不過之前ipo 認屎認屁轉頭潛撚哂

亮x思昆極都係唔識上網個班死廢老
識上黎話晒資訊流通性高咁多
上黎搵食一定會比質疑 （包括我）
咁多人屌都仲衝埋去

其實trending up 你跟大圍買都唔會輸錢啦
學曹仁超話齋 賺錢唔係因為我叻 係因為”C “向上ma

穿左20ma ，拐曬頭都仲敢買真係勇敢

教主你好

好似傳話俾人收購 但係又好似俾人澄清番冇依件事

解釋都廢撚事

盤前大戶時間

呢排如果你地係炒細價股新聞好睇位走
勁多音樂椅

全民公投連登指數，12月指數，你想tip咩就咩

Cash is king

下星期爆上80 wo

1500 1600咁上下

we hv a position

見忘巴有position 想追

XOP

唔入gp但想要payme

做咩唔加密

I have position

我太陽能贏就贏鳩硬
贏幾多咁解

等緊pullback先入滿

我記得個陣岩岩爆疫情無耐
股災美市
tsla高位9舊跌到見4字頭個陣
係到既巴打put迪士尼賺錢，話要put落40蚊
立哂投名狀，貼倉
依家個班人點，還好嗎

tan

四大天王出第5個就話姐

記得

個陣吹到迪士尼要執要破產
成個list好長架個陣，還好嗎

個陣迪士尼關樂園，個個吹到話要破產

而家市場對stimulus非常樂觀 季結前應該升到傻priced in晒堆stimulus

到時睇出咩結果 一有野delayed就滅世調整

係到

我記得仲有DIS投名狀
好耐無見校長

個陣我都跟機put左，豬哂

見到投名狀就知要反手

近排個巿咁龍，琴晚買左sqqq是否不智

睇住d put變廢紙

今日都推得好快

核能加唔到貨

個陣邊諗到關哂樂園既情況下都彈到

豬死我了

輸比牙fed無野好講

你買黎對沖?

要payme幾多比你先入到

梗係啦 成日坐過山車

DIS PUT投名狀
fb穿300 好巴要改名

係，畏高症

weekend都推咁快

又想坑殺邊個

開qqq put啦 買sqqq蝕時間值

琴晚有咁大粒花生食

pins 下星期75 我跟佢姓

payme 贏左係咪入5號仔

難得同忘巴同船....沉都沉得開心D

利申i hv a position

金銀仲未price in但tlt已經行緊
所以做金銀睇落吸引小小

"hsbc"

融斷sofi

我傻鳩，唔識玩put。今晚研究下，thanks 巴打建議

個server好左

收bitcoin

幫襯出名/有錢黃店係香港人特色
然後話乜乜又開分店打晒飛機咁

其他黃小店都係等執算啦

賤熊做開backend?

bitcoin group

到依家都唔想去研究點買, 想買小小留比個孫

已經搬晒去ft

我做devops

我問既

之後介紹個堆program 股都升哂
estc 都係我重推

開左account 但未入錢

依家日日登入去拎吓佢啲免費股票
擺係度留俾個孫都好

呢隻好似真心幾勁 好多firm都用佢

係咪得IB同TD可以用FPS入錢 FT SOFI得電匯？

屌
明哂

sofi就咁銀行轉帳

P 圖

財政部射左4000億去國會 最後可能出到2.1

豬死了豬死了
啊啊啊啊啊啊

成副身家輸死了
啊

話說點解lqd 跌hyg 升唔識債

最尾1.8+2.1+1.5

k8s ?

教主

豬死了豬死了
啊啊啊啊啊啊

成副身家輸死了
啊

sofi唔係離岸，香港外匯管制你就gg

差唔多了
本身以為佢地會係州政府個度開吓拖先

HSBC定DEL佢好

HSBC 啦

無咁灰瓜

Agger
Ib同TD依家香港都有
真離岸得ft cs

有冇Ching留意LCA

nosql 其實有D難明，SQL簡單D

payme好強大

Td international?

得1000

早晨

我好耐冇投票都去支持 payne

佢地個個用腦 其他人仲邊有錢賺

PUT DIS
円円円 16k USD 得返一半 5月中 @80 20張
P牌癲狗 7月@65
奶露臣街
月供股票討論區
空中女皇
增肥絲大隻 4月中@80
A巴 6月@45 270張 , 9月@50 100張
校長
損手爛腳
福爾摩達 4月尾@55
天使高美斯 有15張
波希米亞狂想曲
十方 4月中@75
鳥龍Tee 6月19 @65
單身都儲唔到錢 6月19 @70
這世界太可笑
fojames 5月15@70 7月17@80
苦力架5月中 @80
醫你$300 6月@60 十張
小熊肥梨
再課命做愛5月$55 6月$50 各2張
生炒骨123 5.15@75 6.19@75
唔好放棄
鄰居隻貓 5@$50 6月19
栗悟飯和龜派氣功 put @ 90
帽王之王(至穢恥)
醉愛辛地

無個班人NYSE執柒左啦

經典

老夫中過3次熔斷，依家叫風平浪靜

LCA

專業BinC

A囝d AMD 20 put 食左未

想當年跟左一張

215 入咗 DOCU

呢堆美股中棍元老

原來條list無飛sir份

睇 P/E ratio 仲有得跌

又咁長

飛蛇當年係OXY大船船長

仲有sabr

OXY 日日熔斷三四次

我個陣好似沽緊疫苗妖股

有tips都要自己研究下先買掛

put amd根本on9 佢粒ryzen勁撚到

楝股睇連郡，入市睇少年股神

nosql 對冇program底既人來講好易

個個3月都中過幾次

睇連郡 有乜風吹草動都有人提水

講開飛蛇，有無人一齊坐緊fvrr
依幾日好多棍

巴打似call左

屌，爆買日130 無當埋老母200% allin

無追上兩個post 點解叫payme 股神

Zoom既沽空投名狀呢

成地錢執唔切

唔識

屌 重有喺度

宥兄未開group前命中率都好高

Etsy
Se 睇300
Amd 睇120
Pins睇下er前80

如果佢有買 淨係etsy都夠佢發左達
明明自己睇得準 買小小call都發啦
竟然payme賺雞水錢

入面重有幾多舊人留喺度

佢應該後悔緊當然唔用paper trade，發左達未做野就退休啦

美股台變咗屌好西台

倉已清
個個準備過聖誕
指數日日破頂都妹上妹落1-2蚊
屌佢老母

SH唔驚

屌好西認真討論區CMXXXVI

OH FUCK

豬死了

-0.5% 今熔了

個post推唔郁個時就真熔

全部熄app訓教

最撚嬲係個班真心護航既死剷
屌佢老母抵撚死🍺

傻既 咩 paper trade 先有咁多 成交
你果個位 邊入到 1000 張成交

真係好多人用連登搵食
今日又見到shiba 個ig廣告

其實佢係邊位巴打

尋晚排唔到aapl call 唔好升住

美股post電影系列戲名

有咩問題
印咗咁多錢出嚟
都幾肯定啲疫情受災股未回復都武肺之前一半就已經破頂

睇嚟要滅世棍大結局

我又整個先

差唔多

入咗dbx crm 放倉底

宜家短炒有錢，賺先敢用賺個部份建倉唔睇

儲緊力夾上去

del 左個gp 了，尋晚直播睇住佢被踢爆好搞笑

老千揀上連登搵食,都唔上香討

連登出名IT 及 FC

咁多隻bookmark 定先

垃圾果清左
心情靚左 教都訓好左

shiba有直播都真實啲
不過睇過一陣淨係見倒佢出出入入，唔知有咩好睇

話時話，大家準備好收藏現金

早2日睇到新聞，歐美日好多大額現金銀紙由市面消失，似乎有人收起d錢，大家小心。

起身追足2個post
原來好似神探P咁聰明嘅男人係咁吸引 我係男都忍唔住 仲要有錢
美股po真係福地

X真係好勁

薛巴先係幕後boss

我7蚊入 8蚊出晒

冇追post 可唔可以簡介下

有咩反應

未

就係見佢講twlo 有料到先覺得佢係真野

唔好爆出黎

好似數牌咁逐隻同你計得返幾多隻
P巴睇隻人地張圖數佢個倉果個價位既option volumn根本冇1000千
再踢爆用HTML改數字

咁等收水果下跌好勁wor

幾十隻

有唸法，可能有人收到風，全球政府準備數位化財產，方便收稅。現金難追稅，所以有人團現金

咩都睇

html改左唔知邊個話想比屌女巴屌個下先好笑

咩意思？按cash?

如果真係 全世界唔收cash
你啲cash都係要入番銀行

唔會搞依啲野啦 政府從來係serve有錢人

個單新聞唔係上年年尾架咩

現金交收唔經銀行，不留痕跡。政府難追查，有人收到風似乎政府想開新稅

用現金係人民既自由黎，亦保障私隱
歐洲同美國好難用行政強制推行

交配概念股

錢放屋企，偏值多過交税

SPG只係跌10%咁小

但都係跑輸SPY

有排升

咁睇你眨值快定交稅快

最記得LU

唔怪得會冇睇到呢隻，因為真係唔起眼，對比油同飛機

有錢人可能怕d

都無咩錢係銀行

同埋佢妹左都幾耐下 6月上到9字頭就free fall返 好彩果時走左

要set alert 提airbnb 上市， 入下貨儲

Lu rkt
我都跟左

同年頭比集小幾多錢？

未睇

跟!

...

茶巴

係咪向錯左石家村果邊行

你邊撚個 出黎認左佢

茶巴死傻散

記得你啲英勇事跡

啲舊人上晒水

人棄我取

但FFO冇咩問題

The dark side

下星期75 call咗

I track the day’s highest returning options. Here’s what you missed out on (12/4)

同船

睇見房屋台
屌人唱衰樓市
勁好笑
自己唱好就得人地唱衰就追擊人

人哋石仔用成粒鐘先上到帝王
你30分追到
叫石仔情何以堪

香港好多人靠樓發達
好似而家大家炒美股發達咁
但佢地回報仲高
唔識字既街市佬揸三層樓財自

Change my mind 呢
沒事兒呢

呢個post真係幾搞笑

下星期就破啦

trend is your friend

我見一開波有得簡close以為係啲咩特別野

- call / put
- long / short
- open / close

一早吹奏reits

我俾連登個reits grp啟發左

整番個SPAC Strategy 先

有咩啟發?

我想問下

如果依類股你expect長揸，但係佢兩晚升左60%，like lazr, 你會唔會清晒

仲未計option

有幾隻想入

佈局美股 Reits 好時機

自己睇下

台巴覺得美股牛市係放量升縮量跌定係調轉

Thanks 諗法一樣，我拜讀吓

但係有啲遲

我同樓主買野個期

Spg係60$，依家已經93

m1隻野真係撚屈
覺得係ip4 個層次改變

原來呢篇,都有睇過諗過入SPG/STOR
不過無咁多本買唔同野就放低咗

due d 自膠

真係要儲正股， 不過睇下今星期短炒有無收獲先。

唔敢用本金入市

好巴呢啲會點做DD?
成日都想買少少呢啲，但自己唔識呢啲最新技術，好多時都唔知佢堅料定鳩UP
而家淨係跟契媽揸住隻IPOB

見宥巴咁癲, 唔想番工了, 辭工跟哂宥巴操盤算

仲有少少水位

Spg 肺炎前 eps $6 , 而家係$4
assume recover 一半即係5 都有6厘

我睇最少100

宥巴個channel都仲有成千五人

收到

ciic 之前等pull back 點知真係19 即日彈，無入

宜家好似APXT 可以少少

Line?想學野

一訓醒比人踢左 雖然我入左去一句聲都冇出過

Yolo成唔成功都唔駛再返工了

收到
搵一兩隻試咁睇先

我都係

神棍被踢爆

暴力屌好台灣西

台西好屌

呢幾隻字好多組合

其實即係一開始嬴個d都係紙倉定依幾日先係造假

佢似係成個tg ac del 咗

呢度唔係好多人信
有人話跟佢學到野架咩

唔知，爭啲有passive income 50k

其實佢個壇嘢保守估值600萬

我記得 TSLA 拆前都有投名狀

同cctoy班社混明星一樣
得payme同眾籌果part 係真

我miss 咗#1，2

P巴大船
然後P巴率先跳船

無成本9up月入50k

佢2000冇走 家下3000了

做老千先最好賺

炒車日常

美股post只信 p sir食左咩囡

大勝

請問三叔而家點

劇名：全民大做雞

販毒，做雞頭都好賺
睇吓良心過唔過得去

做雞先值得人尊重，起碼無傷害人

電影海報
不日公映

簡直可以媲美星球大戰

P 蛇隻lu 好似可以入貨

如果宥巴唔出payme 絕對可以做下個財自神棍財演
需唔需要買個新account洗底 俾番5%股份我就得

沒蛇有黎過美股po?

睇黎我都係太年輕

入黎追po一星期見到佢咁勁->琴日封神->即變過街老鼠

封神係美股區既習慣黎
頻率大概係一個月一個

下轉好似係呀波蛇你

贏左40萬

開定patreon先 想財自 轉行9up賺錢

40萬hkd 好小姐
屌巴一晚都100萬

想問Options個operation係點？
假設我有$2000
Buy to open call $20 @ $1.5 (100股) 用咗 150
- 其實係咪都要有seller $1.5 sell to open call 我先買到？
--- Seller個contract喺邊到嚟？
- 到最後履約用2000買100股，唔夠錢咁點？
- 我係咪要手動落多一個command沽返100股先賺到個差價？

買完改html就自動賺錢

好多人問option

莊家股炒到高位就派貨插水

好事嚟
yolo 玩option一定要玩末日

1 2最好睇 幻八下調幻二 bigshort 兩三球變借錢

港女莊股標準玩法

支爆靈車NIO已經試過幾次

CD Rom嗰陣見識到4 5

想撈底call 一call 宥巴再上神枱

求group link

DKLM 佢關左discussion group
你地班人逼到宥神關group
我d JD call Pins call點算好

或者叫：
納斯達克三倍做雞（SH! Shit QQQ）

jd有我領軍 贏梗

Penis sell

又想屠邊條村

pins call凍過水

真

乜a巴要借錢咩

追少半日post 想問少年股神點解變左神棍

開tg 坑殺一眾傻散

你睇羅賓漢 同 Reddit 班友 全部都係大賭李嘉誠黎

沉唔住氣 太年輕了

自問真係無咁既膽

借左幾球野玩玩，又要驚咩

You only live once

佢TG新po張一張圖
入左1000張SE call 賺左1000%+profit
然後比P巴踢爆根本冇咁多call比佢買

唔抽b 咁平息

過番三個月開個新account玩多轉
新既傻散個個月都有 一定可以財自到

邊個post有得追返好想睇

上一個已經有

arkk 都有抽jd

估唔到岩岩開group一陣已經3000人
呢度有幾多CD-Rom

有冇人都睇開bigc

新狙擊師

cup noodle 上埋MA80 就係free money

屌巴 咪阻住我屌女

好似睇金庸咁

諗住開10個ac 去呃同一班人一人收10次錢 今次仲唔肥死

無錢

唔使咁煩
兩個acc 一個睇淡一個睇好
兩邊食晒
仲可以扮互屌
信徒會團結護航

on99 開左幾張BB 3月 $9 call 冇留意IV
一縮就輸死了

呢個諗得過

收唔收連登ac
絕版唔係isp email登記

計劃通仲唔係你

石家莊同小西派

我個帳都值啲錢
會員編號好前
可以扮老屎忽

仲有無敵風火輪效應

邊度搵石仔派信徒

高位入低位出小氣薄

有啲困難

下次big short石家莊弟子就會上水

啱啱訓醒 呢個天氣係屋企訓晏覺真係好爽

今日訓教直落訓埋晏教

張被太暖

壞左嘅鐘都有準嘅時候
到時搵幾個媒吹奏下就會有人落搭

個倉8千蚊 嘻嘻

方向報以前波經D pattern
方向報棒上盤
月亮報棒下盤
方向報集團贏哂

石派信徒認證

3000咁誇張如果佢開個patreon每人每月收50都財自左

500人課金10鎂
月入5千鎂，仲返工做乜

賭咁大? 50K鎂 10%先5K

加一 但聽日要繼續番工 dllm

聽日溫final

都成3個月先4千美 好慢啦-_-
仲有排先可以300隻
目標 300隻 每隻1千蚊美金成本

又一個少年股神

黃色清倉警告訊號

6月玩紙倉賺到highhigh 8月尾入真錢撞正大回調

宜家仲正數

你咪清倉囉

3個月100%都慢

個倉幾大呀?

起碼執咗幾萬，咁多伸手黨

未有成果炒消息
都係音樂椅

好彩姐
咁岩入左舊經濟股 又有入到BB 中間炒左段油

點解到呢一刻都仲問得出呢句野

10k 美學生哥唔會多

冇左個神 唔知點財自好

咁pins 呢

可能係真呢

星期一

又gel

買iPad原來都冇貨
訂貨要12月尾先有
AAPL

大賣

個個都知佢業績好 就係唔升

唔撚死晒你啲耐性先升

Like Tsla

佢唔係第一次講股市升但股市無跌

hold到apple執笠

折前一日買咗1股(即係而家4股)
到而家仲係豬緊12鎂
屌佢老母

諗住拆完咁平應該好多人炒佢
點知拆完沉到

屌 瞓醒想追下po點知推得咁快

要評股既出面一街都係 口水佬吹廿隻 總有幾隻爆升
玩法 心態比買邊隻股重要 大家一齊同一時間入tesla
Final return都可以差好遠

佩服巴打有心

我大佬好巴你都唔識好打極有限

wynn, mgm, lvs 接近2019位

Gold and Silver 9成9大跌，啲疫苗都就出世

徒dee 又黎

黑色清倉訊號

睇下幾時買粒2021澳洲金幣